笑撚死, 香港5G速度世界排名倒數第5

HK01費事貼, 自己搵

知名網速測試App／網站「 Speedtest」，公布了 15 個城市的 5G 速度數據。以 iPhone 12 測試得出的結果，反映出各個城市 5G 網絡的表現，沒想到香港的 5G 速度和多個地區都差距甚遠。報告也公開了香港 4 間電訊商的 5G 上﹑下載速度數據，包括中國移動﹑csl﹑3﹑SmarTone，發現下載速度最快的，比最慢差距一倍。

Speedtest公布全國 15 個城市，使用 iPhone 測試的 5G 網絡速度。香港 5G 速度排名排第幾？

1.首爾
2.杜拜
3.利雅德
4.雪梨
5.赫爾辛基
6.東京
7.柏林
8.倫敦
9.蘇黎世
10.羅馬
11.香港
12.阿姆斯特丹
13.馬德里
14.紐約
15.新加坡

不要安裝寬頻，56K已足夠

要5G物聯網嚟做咩
取代本地人力?

全國15個城市

邊個國家咁把炮

4g都夠啦,使唔使咁快啊.睇片下載嘢都已經夠用！

新加坡

世界自古以來就屬於中国🇨🇳

我照COPY架咋, 冇留意到

不嬲都係物聯網緊,啲街燈,交通系統同銀行ATM都係有網絡先運作到

咪又係華為基站

用15個最top城市計同全球計咪前十囉

5G騙局

5G都唔係為人民服務

係拎嚟監控

用個啲都on9

佢唔係用最top15個，係佢只測試左15個

垃9圾

我5G 我睇唔到

不如樓主講下香港有咩5G project係真有用既應用同埋今年內會傾得成？講緊會簽約喎，唔係開會廢up完5G時代之後無人簽單

或者呃人5G好穩定。換晒d有線做5G個d喎

大家都係用華為，點解會咁慢

4.5G有排都未用盡，5G根本就多鳩餘

一睇就知假啦。5G強國都無，呃我細路仔呀？街邊阿婆都知5G強國幾撚勁啦，5G令身體強壯左

起初習大大創造天地

阿門習

雪梨？

香港之前一直都係譯 Sydney 做雪梨

深圳呢

係 56k已足夠

香港已經輸咗

都係韓國網絡最屈機

香港嗰啲唔係4.5G嚟咩?

有冇支那城市數據

台北呢？

香港5G速度世界排名第11

比人感覺
好似連電訊商都唔多想投資落5G度咁

中國係全球最早最多5Gplan用户佢唔講！

澳洲上網速度咁高排名？好明顯係假架啦

用電量又大 又要起多幾條發射站

依家有咩產品唔連網

4G扮5G緊係

抽十五個城市嚟計姐

未返到屋企已經可以開定冷氣，空氣清新，電飯煲
依啲嘢又鹽控你啲乜嘢

咁你要用無人阻到你

主要係流通產品未需要到5g/6g嘅技術

實時監控好快流通

實時監控唔駛5g都做到啦
依家我地上緊網就已經裸體緊

訓左成年幾兩年

星加坡係咪用左華為搞到咁

電都無呀人地上乜鳩網

某強國去咗邊

中國呢

Deepstate

你講呢d洗撚5G

根本冇用
d傻閪先會貼56k

4g都做到啦on9

呢d真係56k都做到

做乜鳩
內容重點都唔係講緊乜柒G

根本唔係4G/5G嘅問題，係IPv4同IPv6嘅問題

我冇話支持5G=監控喎
但你個例子真係九唔搭八

咁就唔係全世界尾五啦

香港 > 紐約

屌你老母標題黨

唔係幫香港
test 速度 ，唔同位置有唔同速度
灣仔速度同柴灣都不同啦
報告好難作準

香港勁過紐約新加坡得啦

竟然無大陸城市 ?
唔通俾大陸 block 咗
牆內牆外唔同server, 唔係 apple to apple

冇鄰國？

傻閪先用5g

唔係話無華為既國家會仆街咩

點解人地唔用華為快咁多架

根本就香港d電訊商謀取暴利

去過旅行就知，就當係3G，4G年代，外國既速度係快過香港好撚多

3台根本假5g, 速度同以前4.5g一模一樣

開定電飯煲有咩用 入面無米 開定有鳩用 就算有米 未洗 你敢由佢煲 開定冷氣比邊個涼？ 浪費資源當方便 等個一陣冷氣都等唔到 不如死鳩咗佢算啦

btw 呢啲唔係5G先做到嘅嘢 5 6年前已經有 同埋鹽當然控唔到乜嘢啦 監控就危險啲囉

圍牆國家 數據404

好彩steve jobs、tesla果啲唔係你呢啲弱智仔，所以個世界先會進步到今日

oh....okay

好多踩港撚

又呃錢
香港最叻就呢啲

香港5g=龐氏騙局

香港班奸商係特別賤，如果而家啲 4.5G plan班奸商肯比佢地advertise 既full speed既兩三成你，真係乜都夠啦。

5G唔落到$200以下一個月唔會普及
轉晒5G機都係用緊4G plan

哩d好似係連屋內wifi 同5G無關架喎

首爾第一係合理

不嬲盛產電莖選手

但係強國5G打飛機打到全世界都唔測係強國係咩事？

四筒扮五筒

你屋企裝咗10gbps lan 未?

On9俾多兩舊水要d用唔著既功能為乜？
做到同價錢就緊係冇所謂

5G 根本唔係民用科技

3g都夠用，點解要5g?有好多野無得用wifi做？

5G嗎

一陣電訊公司又水人upgrade去5G但實際行4G個速度

做到訊號好唔好斷先啦

古有3.9G扮4G 今有4.5G扮5G

自己睇

講事實都叫踩
繼續活喺自己世界

新加坡又要嬲
又輸畀港燦

同意, 56k已經足夠

呢d叫智能家居，唔使5g都得噶

唔係澳洲快
係香港垃圾者

某台5G重慢過4G

5G仲慢過4G

4G都未撚搞掂
整好啲唔好成日斷線先啦
打機又lag到仆街

未用盡

中國呢？北京上海未有？

等starlink算
除非殺鳩曬4G

好似就算美國5g 分分鐘仲慢過4g 用黎做乜

倫敦5G好過香港，但其他地方未必有coverage. 光纖更加睇運數，好多地方最快只有67mbps. 用慣香港2Gig光纖，嚟英國真係要慢慢習慣。

今時今日3仔 係大欖冇4G coverage

仲有好多地方，其餘電訊公司都唔係full coverage

不如做好啲coverage 先講嘢

其實依家根本就未做到5G

快過新加坡

Sydney竟然第4

乜Cat6好貴咩？

4。5做唔到

唔係4g都夠 係1010既4g+長期網速仲快過 smt既5G

條線從來都唔值錢，個switch 貴
5port 全10G $3000起跳

係韓國讀完書番嚟香港上網真係好有分別

驚閪 我地有599G

不嬲都發水 , 唔意外

仲駛問

3g 4g唔監控 5g突然可以監控？

咁我反而比較希望有AI
咁就唔再需要班蠢才

AI 咪就係要5G
你要做IoT 要做自動駕駛呢啲未來嘢
就一定要更快網速更大bandwidth

5G 速度基本上就係可以睇到一個城市創新嘅程度可以去到邊
呢個case 香港係落後緊全世界

監控唔撚洗進化

用下你個撚老啦

監控一直都有

你老母個老母個既年代已經有

有599G 洗撚5G

原來紐約咁垃圾

兩舊水可以幾秒down劇down遊戲。唔洗等咁耐己經好值，睇片任何時候skip都即刻load到，有咩唔好。事實上新科技就係貴啲，我負擔到嘅有乜所謂
就算開個網快少少俾你用落都舒服啲爽啲，打機60fps轉120fps都係冇分別，但係掉番轉你就知有幾大差距。
事實上4g load網好多時都要等幾秒

你話人俾兩舊水on9, 有冇諗過其實人地唔需要慳呢啲錢？好明顯5g而家係一樣奢侈品

屌 係唔係都踩低你 跟住嘢你講你好需要wo 跟住咪咩都俾晒人囉

中國呢？啲中國人/藍屍唔係好撚早就以5 g打撚曬飛機？

除左支那式CCTV 監控
有啲乜嘢iot 要用咁快嘅速度？
真心唔知

係快過4.5g 4成左右，咁就叫5g喇

傻啦 依家5g條頻率少人用炸
遲d多人用既話

應該係話無論幾g都好
香港啲仆街電訊商都係鎖剩2~5mbps比你
以前3g又係咁4g又係咁
唔見得5g會有任何分別

密密麻麻咁裝到周圍都係發射塔 攞微波煲熟哂人既細胞
仲要確保周圍既頻寬都隨時俾一堆人上到500mbps
就算4G 實際都唔會高得過100mbps

密集既城市裝到密集既發射站先符合效益
偏偏人多就會即刻拉低網速到<100mbps

值咩

同意。未見5g其利，先見其害。5g用量大，月費貴，無錯係快左，但4g都唔見得窒，對平民黎講，這刻出黎有乜用....

我入台灣用3g都好快

唔係個個有5g電話，多人用起碼幾年後

你嘅作息記錄全部已經記錄低

今日老母問5G快啲定光纖上網快啲....

港豬第一 🐷

搞咗咁多年都係咁多訊號盲點點會快呀

on9仔，呢啲對response time無要求既56k都做到啦

冇台北

台北不嬲起全球城市係二線城市

唔好講56k 個搖控器射緊紅外線渣喎

你剛剛攻擊我的村莊 ?

唔想俾港共咁快偷到我啲data

香港最大問題係高樓大廈太過多太過密集，反射會影響到接收功率，想用多定方天線成本太高，仲未計你係地鐵地下點算，早年同3傾過下解決方案，最後無下文唔知唔想搞定無錢搞

點解唔見深圳？